\beginsong{BEZ SŁÓW}[ 
by={Slowa i muzyka: W. Ballon}] 

\beginverse
\[G]Chodzą uli\[D]cami ludzie,
\[e]Maj przechodzą, \[h]lipiec, grudzien,
\[C]Zagubieni \[G]wśród ulic, \[D]bram,
\[G]Przemarznięte \[D]grzeją dłonie,
\[e]Dokądś pędzą, \[h]za czymś gonią
\[C]I budują \[G]wciąż domki z \[D]kart.
\endverse

\beginchorus
   \[C]A tam w mech o\[G]dziany kamień,
   \[C]Tam zaduma w \[G]wiatru graniu,
   \[C]Tam powietrze \[G]ma inny \[D]smak.
   \[C]Porzuc kroków \[G]rytm na bruku
   \[C]Spróbuj znajdziesz, \[G]jesli szukasz,
   \[C]Zechcesz nowy \[G]świat, własny \[D]świat.
\endchorus

\beginverse
Płyną ludzie miastem szarzy,
Pozbawieni złudzeń, marzeń,
Wymijając wciąż główny nurt
Kryją się w swych norach krecich I śnić nawet o karecie 
Co lśni złotem nie potrafią już. 
\endverse

\beginchorus
   Żyją ludzie, asfalt depczą, 
   Nikt nie krzyknie, każdy szepce.
   Drzwi zamknięte, zaklepany krąg.
   Tylko czasem kropla z oczu 
   Po policzku w dół się stoczy 
   I to dziwne drżenie rąk. 
\endchorus

\endsong
